[一月新番] Chaos;Child 混沌之子 PV公開

睇住先・・・

明眼人一睇就知係一般廢萌rewrite之流

唔准你咁話rewrite

一定係垃圾

12集做唔做到去泉理

佢好似都有動畫人設
應該會有既

上坂今次表現滿分

OP成首聽好聽左

原作劇透全開op太神
我需要時間適應

得十幾集寫 好易變糞作

睇下有幾撚巴撚閉

應該會係糞架啦
2ch百度Dfans都係咁講

一早大家都知動畫難拍啦
仲要本來兩季都難搞既俾得一季
你有心仲想繼續追志倉個科學系列就遲下玩game啦

好似以前chaos; head 咁

有唔糞ge理由?

睇死係game宣傳片好似O;N咁
下年3月出C;C LoveChuChu
志倉想幫隻驚宣傳吧

社長除左sg有邊套係唔爛

動畫界毒瘤

唯一好既係人設比O;N易入口

o;n之後 不能否認

其實C;H D人設好d

呢套野都算好野,出隻BEST版都比人取消埋

你指驚定動畫?

放棄動畫，安安分分等官方中文算

預知會爆死
無謂獻醜吧

索性整套用di-sword既格鬥game啦

格劍

角川youtube個channel有nono主持既radio

呢個好多日前既
咁耐先放上youtube

c;h d囡囡真係好好j

o;n都麻麻地啦,普普通通

其實都係同一個畫師畫je

C;H 有char 好多

C;C 得2個女主角+1個解說役 其他其實都CUT左無傷大雅

一個禮拜ja
不過唔係youtube睇到真係唔知有,係個冷門垃圾apps播仲要限時間

久野里都重要呀
うき其實都有推進故事既作用
係剩低果個冇咩用je

咪就係解說役
うき 都可有可無嫁啦... 另外2件更加

天使係治癒役
另一個眼鏡...俾某人有機會大展身手囉

有線巴 我仲以為你指有村係解說役

成條線都係為加而加
甚至 R; N某廢中係東京執手尾都合情合理過果段

果條線我飛住睇
好似係林直孝寫既?

btw 志倉chi左sin YUNO都想動畫化
是咪動畫化上左癮

歡迎收睇銀鏈遺作

好似話係radio度玩積極消極妄想俾人投票

銀鏈4月都有新番wor

唔計果套啦

而且社長twitter點解可以提都唔提下cc
連on既game宣片都分享
都唔提下cc

野仔

正面妄想:社長都有那些年有情意結
負面妄想:出驚咪出套hea做促銷囉